踩4吋鬆糕鞋 邱淑貞大女沈月型爆行騷震懾全場

有「最索星二代」之稱嘅邱淑貞大女沈月，喺倫敦時間19日為爸爸沈嘉偉公司旗下時裝品牌izzue行時裝騷，連妹妹沈日都為家姐驕傲，佢喺社交網留言：「I'm So Proud Of You Gorgeous。」沈月以一身白色加銀色配件型格打扮、腳踏4吋鬆糕鞋現身舞台，現場掌聲不斷！雖然只有17歲加首次行騷，但見慣大場面嘅佢霸氣打頭陣出場，比起專業模特兒一啲都唔輸蝕，一面Cool爆震懾全場！佢仲重現媽咪當年嘅牛角頭造型，唔知係咪特登嘅呢？

現場更星光熠熠，著名英國歌手Lily Allen、韓國Wanna One主唱成員金在奐、大陸新進男星周銳、英國人氣時裝達人Susie Bubble等均到場支持。

大女早兩年個幾張自拍真係驚為天人，家陣一俾人影即刻跌watt。恕我直言，只係一名好普通嘅靚女，仲要有啲大陸味 唔知再大個啲會唔會出返啲星味呢

五十路嘅邱淑貞依然風韻猶存索到爆！個女留返俾你地慢慢J，好想玩豆豆粒豆豆

豆豆同佢個女都等我黎

月型肝炎

母女丼

幾高？

老母正啲

點解唔同左樣嘅

走左啲樣
反而龔慈恩個女睇落有氣質

以前靚啲
依加肥腫難分

真係唔同樣GE

記得佢二女定細女好似TB

我都覺係普通靚女
溝咗老豆啲基因

我想屌佢老母

佢二女個樣D五官似老母, 塊面似老豆

鬆糕鞋真係好撚核突

呢對母女丼不得了

好似人地王晶咁痴心情長劍可以樣樣野都為左邱淑貞去做！！！！！！

好少可我揀老母唔個女

唔知，google左都搵唔到
淨係知01年出世

01年

難怪王晶2018年仲痴心情長劍咁為左個大陸婆被指似邱淑貞而大發雷霆

上山詩納個女都好撚正

個下巴同老母一樣都係咁尖

美人有冇想過可以做瓊姐2號

應該二女，留左個tb頭

佢老母個下巴假架

講唔出個差距係邊 明明似老母 但差好遠

沈嘉偉其實唔差，係個頭大左啲

屌佢老母

無喎，係連登出下鳩post，吹奏自己鍾意啲明星自娛下幾開心 娛樂八婆新聞都式微緊啦個個抄黎抄去睇黎把撚

佢同紅姑算無點走樣，仲係好正

個妝出事

你次次講把撚我個腦都有李嘉欣把聲 救命

正能到

衰鬼

因為男果邊既基因實在太差

邱淑貞個基因實在太屈機 carry埋佢老公

我要豆豆

出show個妝點同

普通女

同阿媽無得比
唔同level

咁樣對你黎講係蠢係戇居係侮辱你嘅智慧啊嘛！！！

冇唔同啦
你地唔啱嘅我要埋佢

沈月我屌你老母！！！！！

個樣好老成 無咗邱淑貞個種童顏

面頰太多肉 眼神又太俗

最靚最有星味真係木村女

個冇喎真係有聲

仲有眼神
邱淑貞童顏性感 對眼又可以好清澈單純
所以做到啲搞搞震百厭角色
呢樣嘢真係冇得搞

屌你好嘈呀！！！提嚟把撚啊？？？

老豆老母都巨星
好難輸

邊個係我女朋友？我老婆？打工仔來咋！

打工仔，打工仔你對佢咁好咩？

對邊個好呀而家我呀？

咁正都大陸妹，連登仔食開啲乜

你對ada唔好咩？

個妝同髮型唔得姐

唔夠老母後生果陣靚

費事嘈啊

騎劫左個po

$3600x20(上級樣 微波 靚腳 17 港女 仙氣 model 明星價 )

好想做豆豆個女

溝左佢第時就做IT主席，雖然冇錢賺但係脆脆地哽左佢啦

嘩勁耐無見俾盡巴！！！
由高登睇到連登開壇無耐就失去蹤影

應該要生多幾個造福社會

而家啲女真係生得好老積 中學生唔講以為freshgrad

Exactly

無喎

係呀係以前！廢事嘈！！！

對ada仲好！！！

面頰可以整 眼神係天生

0氣質
老母正好多

木村女有氣場

$$$$$$$$$$$$$

化妝問題
但overall都係正

都係唔夠阿媽正

個post 啲相似佢阿爸

佢阿爸啲基因太勁

有冇可能出現多個豆豆 圖一一拍落豆豆全盛時期 真係冇得比 冇個種氣質

好sad 佢個女愈黎愈冇咁似阿媽啦

好撚靚

肥精當年幸福JJ

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

好似楊秀惠

名人二代最靚都係何超蓮

又係時候做多次賭神J豆豆

以前就似老母 而家變到成個戴夢夢咁

17歲黎講係好靚女
不過淨係五官標緻嗰種靚囉，冇乜氣質
但都仲好細個，仲有潛力既

肥左?

一般貨色

靚左

痴心情長劍會唔會食唔到亞媽依家想食佢個女

好正已射thx
btw幾歲

我屌你老母！

個妹你地要
老母呢 d 老女人等我嚟得喇

一笑就好靚
唔笑就普通左D

對比佢老母後生真係差幾皮

後面條撚樣擺4隻鞋係塊面到？

有無佢老母咁大波先

硬係覺得佢如果唔修眉毛就會成個Anthony Davis 咁

係件衫既問題
九唔搭八咁

fashion呢家嘢。。。

好肥吓喎清

好有呀媽後生既樣

話說今日響公園捉緊小精靈
有個女人扭下扭下行過黎
風韻猶存既媽媽級女人撩我
雖然五十歲 但好有女人味
拍埋我耳邊問：有無玩過母女丼
我答：無呀………(已經硬曬)
佢：咁你今日有福啦
我點點頭跟住佢返屋企門口
佢：媽，我返黎啦

脹咗咁多嘅

塊面肥左啲姐，瘦返啲咪又係似老母咁靚女

對比返。。。其實差啲認唔到

邱淑貞既基因強大

英國人類學研究所之最新科學研究發現，女人被男伴中出久了，樣貌變得越來越相似男伴的成因，原來是與男人的的精液進入了女人身體後，產生的生物化學反應有關。

消息稱，由於男人的精液進入體內後，會被女性的陰道吸收，然後在體內不斷循環。男人的雄性激素與她體內的雌性激素產生類似化學的反應。這種反應所產生的新物質會使女人的身體內部產生微妙的變化，變化之後會固定不變。這就是人們通常所說的「受到了愛情的滋潤」，所以女人會對使她變化的第一個男人終生不忘。

宇宙第一美人

笑到我仆街

搞錯左
"普通嘅靚女" 係全部女人想整佢呢個樣 所以先普通
其實佢個樣好尾機...

唔知佢啲腳趾靚唔靚呢

邱淑貞d女人味真係正到痴線

兩pair都係老母正D

係喎 點解有啲大陸味既

老母靚啲啦

借啲宜又po偉偉

塊面越黎越大

都係佢阿媽靚啲

笑點?

重點係梁朝偉

係冇咁似豆豆 但都好靚喎
塊面咁都叫腫

阿媽留返俾我得啦

圖?

個額同埋面型

衰鬼，又俾你知道左

有幾有台型
如果有178高可以推到佢去巴黎米蘭行
好過見親亞洲model都係清一色中國娃娃樣好悶

變左 而家有陣蝗味

原來唔笑個樣先係真面目

Lm

bronn.jpg

比起香港而家堆妹妹仔
佢算唔錯
但同佢老母果代比就算把啦
BTW想DKLM

沈月開始瘋狂update ig

之前又話對娛樂圈冇興趣 依家咪出黎行show

老母正好多

肥左

一笑好靚呀

得咁細個 改變主意都唔奇啦

好靚 氣質呢家野真係未撚夠買

有啲似陳瀅

好靚wor
塊臉有肉得嚟又幾cute
好好奇上面話佢普通嗰啲人平時食開咩女

痴心情長劍呢個名好好笑

雖然邱淑貞個下巴假
但點解個女個生得下巴咁撚似

佢老母好正

雖然冇老母咁正，但已經屈晒一眾現役年輕女星ig女神

喺倫敦時間19日為爸爸沈嘉偉公司旗下時裝品牌izzue行時裝騷 老豆盤生意 咁都唔得？